有冇人apply左swire properties既Summer Assistant?

有冇人有interview

同埋會唔會淨係請三大

你幾時in呀

我未有啊 遲左apply
所以先想問下有冇其他人已經有interview/offer
唔想無了期筀

淨請海龜三大 唔係就

佢好似都幾等人用

你個名

可唔可以請我
利申 非三大

pish

非三大 今日已in

你係幾時交application架？
同埋interview難唔難 ？

29 唔難

First in 定second in

Second

唉 我過左deadline先報 冇行了

好似冇咩人有報 定冇上連登炸